【教學】警察們其實可以一野KO呢場戰爭

事情發生到一個白熱化階段，有理由相信好多警察都好驚，擔心安全問題，但又要搵食冇得辭職

以下係解決方案：

首先請認清警察已經淪為政治工具呢個事實，警察係比人利用緊，比人推出去死
要解決問題就應該要搵番製造問題果個，姐係林鄭同盧偉聰，佢地表示上好支持你地但實際上淨係識龜縮

呼籲警察們一同係群眾面前除頭盔，以向政府/處長表達你地既訴求

相信我，咁樣做，示威者一定唔會傷害你地，同時政府都必須提出解決方案！

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

認真諗得過

呼籲下次示威者再次面對群警果陣可以叫口號
除頭盔！除頭盔！除頭盔！

警察要自保﹐勿信奴隸聰

除頭盔都要勇氣 示威者記得每次出去都要幫警察們集氣！

推

同意幫手推下

push

仲信佢地會企喺有良知嗰邊就真係8+26啦

遊行口號：

盧偉聰推你去死
完全唔顧你生死

警隊變成政治工具
搞到冇得全身而退

一齊諗

份人工買埋佢地靈魂架啦

下場和理非遊行要重點強調警察淪為政治工具淨化下佢地心靈

交出林鄭
面對市民！
別做走狗

唔同你講良知
問題係你而家要自保

依家唔係良知問題 而係示威行動再升級的話遲早有人命傷亡
如果要保命的話警方可以咁做

太長
”一哥歎冷氣“
“警察cum區旗”

exactly

推！

我驚咁講唔夠震撼

人工係政府比 命呢就自己既 hea做冇人理九你

奴隸聰推你去死
警隊唔係你屋企

But 個班癲狗好似是同班人等升職

唔想除頭盔咁揚嘅話
可以試下唔小心跌下啲gear落地又搵翻？

*搵唔翻

根本一撚早唔出手就可以迫政府妥協
但班友係純粹個人發洩先係咁打鳩市民

邊個警察率先放下頭盔，邊個就係香港人嘅英雄

做返個正義、對得住下一代嘅好警察、好爸爸

其實邊個放低頭盔, 邊個就係英雄
執輸行頭, 慘過敗家
最遲放低頭盔個個, 光環無咗之餘, 仲有機會俾放低頭盔先個班人篤灰
放低頭盔, 做人民英雄!

例證 616 200萬+1 大家行完翻歸 一d衝突都無
班狗係唔係仲唔知道自己先係衝突既原因

呢個真 如果唔係啲黑警次次暴力清場 示威者會咁激動咩

有自稱警察家屬今早於 D100 烽煙節目上斥，當權者是想有警員殉職以圖民意「翻盤」。

我唔知依家警隊入面個風氣係點啦
但如果你地睇唔清依家自己身處緊係咩位置，就真係自求多福了

企過前線就知班癲狗冇哂理智
睇表情就知

要供樓，不了

咁你哋老婆仔女都唔使比人鬧
抛返個波比政府就得
可以似返個人
又可以早收工陪下家人

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

其實你想像到，依家警隊高層會點樣同班散仔講？

“依家班暴民話要捉你地去審呀，去國際法庭呀，各位手足真係要撐住，一輸既話我地就會被人捉去批鬥，大家一Team人，互相頂住，做逃兵既話攬炒架咋，除左打贏佢地，我地無得揀，係班暴民迫我地”

個個黑警都有哂犯罪記錄，驚被人審判，你估仲會唔會”有良心”轉軚？

當然，我唔反對大家再嘗試，但係千祈唔好抱任何希望

另外我建議係721前，由有威信既人出封正式文書勸降，講到明係政府迫到雙方走入絕路，自相殘殺，民眾本來就無意同警方對抗，721如果政府繼續冥頑不靈，最終只會有傷亡，如果想避免，今次係最後機會

自己用個腦諗下想做人定做隻比主人拖去送死嘅狗

做乜撚野個個post都係呢啲
依家黑警要打死我地呀
傾下721點算仲好啦

講真，真係肯咁做
我會感動到著住佢地除落來套裝，上前線衝
去到呢步，一定要徹底打贏呢場，還返個乾乾淨淨既工作環境俾佢地

陳伯尋晚為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

一個月前已經講緊啦

怕除左頭盔秋後算賬？話警察倒戈？

依家警隊管理層指揮出現嚴重錯誤、警員被高層加以利用以影響人身安全、加上示威者強烈呼籲警察卸下裝備以防流血事件再次發生

以上種種因素，道理最後一定會企你地果邊！

唔好幻想咁多...

如果有於2014年928開始發夢、仲晚晚夢遺既人，就知可能性唔大，班狗同我地一般市民價值觀完全唔同，係扭曲到想象唔到，不過都係果句，可以繼續呼籲，以唔內哄為大前題，大家各有各做。

如果拉攏到d藍衫，特衰政府就玩完了

警犬忠心過你屋企隻狗 點會咁做

嘥氣喇

今天的對立面
係政府高層丶白衫推你地造成

好好諗下現今的立場
仲有一個機會去拎番基本「人」的尊重

最好個個有晒委任證
全部前線一齊除頭盔
影倒嘅所有人
包你唔洗再做過街老鼠
貼埋你上連濃牆表揚

唉得過，雖然唔覺得有用

請你食煙飲酒都仲得

有差佬肯回頭是岸 唔再同市民對立 可能真係會變呢單野既轉捩點 一傳十 十傳百

雖然同死差佬既仇口有排計 但係有人肯返黎市民呢邊 為大局我諗大家都會忍 起碼我會

當初點追住我地打，仲記得好清楚，做狗無個好人

其實散仔集體罷工就夠.

支持警察放低武器。

2014 年烏克蘭示威，警察被高層派去打示威者，
最終明白自己係被高層利用，
放下頭盔、護膝，向示威者悔過投誠。
香港前線警員應放下警棍防具，向巿民懺悔。

有用，心理戰一種，值得支持

如果真係出現呢一幕

真係會喊

真係哂氣啦 別天真

Ff 吓好喇

其實前線警察仲有人性除個頭盔
拒絕跟Order已經贏

夠膽講 有 10 個警察咁樣做. 成件事唔同晒

真，帶頭既會成為英雄
做人做狗自己諗
要確保你做果陣有記者影住

其實做公墓員，過左三年試用期藍杉班冇職升一世俾盡三條柴，仲要講緊排年資，咁博把撚咩，混混沌沌咪又一日，真係話你on99

我就最支持香港警察架喇 !
支持一齊除頭盔，一齊要求政府還警察清白 !

散仔衝鋒
大sir領功

算鳩數啦
琴晚既眾志俾龜𢭃條片
已經睇到今時今日既所謂警察真係全香港最大既合法團

紀律部隊唔識自己既例 剩係學埋上層既官腔
俾人問到無聲出 就剩係識大聲夾惡 散仔都算 白衫既都係咁

辭職就得

然後全面改革警務處

變成獨立執法機構 如 ICAC
唔需要聽政府

請下病徦都拎十日八日，學人打人

啱呀 白衫推你去死 有咩事前線上身 俾人告嘅都係前線
咪撚再幫白衫上位啦 你自己都會仆街架！

只要成立獨立調查委員會，我哋會叫議員交晒D白衫出來就算，唔會搞到D細。

99個除頭盔 唔除果個有職升 你會唔會除呀

示威者只係自衛! 唔係傷害警察呀!

方向正確

pp

其實有機會，那怕係幾細都好
長久累積既壓力 (今次勁過雨革好多)好容易令佢地崩潰
幾千個入面只要有一個差佬跪低，就會可以好似傳染病咁
所以可以試

你地依家打人係因為投名狀。越多人做同樣事宜，越覺得可以特赦。

同樣地，你地成班人一齊除頭盔、反對政府送你地去死，同樣地都係投名狀。成班人一齊咁樣，點解又覺得會一齊被降職？

其實真係唔會，而且俾輿論、世界，覺得你地係有思想，高汁嘅一群。

特衰政府拉高物價,樓價
逼所有人(包括警察)為生活做奴隸

支持執法人員推班白衫同高官出黎上前線

除左個頭盔 你養我？

行得上前線都係深藍
係黎想打人發洩
不過一試無妨

Wow 想像到個畫面有幾正
Mon post 既警察
如果你地肯行出呢一步
相信市民都會放你地一條生路
以後做人做狗你地自己揀
唔好再咁傻俾人做棋子了
市民從來係針對政府
而唔係你地

彩彈藝術風格 進階版

推推推

今日聽外國一個講政治既阿叔佢話佢仲信香港人，仲信香港警察，大是大非前，香港警察既終極身分係香港人，為左香港人警察一定會醒覺倒戈。我不予置評啦，做香港人定做政治棋子自己揀，睇路啦。

你見到嗰班拎住枝棍 蓄勢待發想衝出黎殺人咁樣就知冇得救啦
如果係仲有人性 就唔係對住人個頭黎打 執行命令根本唔需要去到咁盡
班友已經失去常性 依家你咁講同叫恐怖份子停止戰爭一樣咁On9

我夠膽講，有一個都夠，因為只要有第一個出左黎，就會繼續湧出黎

up

我地依家係挑戰共產黨打大佬

你地肯除抵頭盔，企我地呢邊，我第一個除口罩過黎同你握手！

叫齊記者，Live 除頭盔，型能到呢，再講，爸爸係好警察。
對白都同你寫好喇。

警察們，係運動之前，你好人好者，有無人會仇視你？你盡忠職守，有無人會對你拳打腳踢？唔該你地認清點解警民衝突會咁激烈同暴淚，原因係政府，警隊高層，同前線幾隻害群之馬
如果你真係覺得自己係衛護緊法紀，唔該你地係下次有衝突既時候，認真思考下自己做緊乜，如果你選擇衝入示威者里面玩無雙，唔好怪示威者無情
如果你選擇減低自己對示威者既傷害，唔刻做d實制既行動，你究竟係要圍捕，定和平清場，甚至幫示威者離開，其實我地有眼睇，有記者會紀錄低，你會做左一件真正維護公義既事

驚你有錢無命享咋傻西
咁撚大個人，廢撚到除左做黑警就生存唔到？

放下屠刀

咁既政府都幫得落手既狗都真係抵終生殘廢

大sir手指指
前線斷手指

班狗不知幾想著齊裝打你班人

一直都養緊你, 年年交稅, 即使你做錯咗我地都無放棄你
一直支持你, 交稅令到你有飯開
你記住你係市民供養嘅公僕
無人會放棄你, 你除頭盔, 我地眾籌一筆錢去支持你都仲得

Push

呢個正

推 人狗we connect

Pish

警民團結一致 正苦仆街

比人打到傻撚左

班狗有智慧就唔會做狗

遲早 香港都變到條片咁
我指後面果part
我唔信黑警會放下身段幫返我地手
一來琴日已經正式開戰
二來 兩邊都唔信大家

孫子曰：凡用兵之法，全國為上，破國次之全軍為上，破軍次之全旅為上，破旅次之全卒為上，破卒次之全伍為上，破伍次之。是故百戰百勝，非善之善也不戰而屈人之兵，善之善者也。

故上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城。攻城之法為不得已。修櫓轒轀 具器械、三月而後成，距闉，又三月而後已。將不勝其忿，而蟻附之，殺士三分之一，而城不拔者，此攻之災也。

故善用兵者，屈人之兵而非戰也。拔人之城而非攻也，破人之國而非久也，必以全爭于天下，故兵不頓，而利可全，此謀攻之法也。故用兵之法，十則圍之，五則攻之，倍則分之，敵則能戰之，少則能逃之，不若則能避之。故小敵之堅，大敵之擒也。

夫將者，國之輔也。輔周則國必強，輔隙則國必弱。故君之所以患于軍者三：不知軍之不可以進而謂之進，不知軍之不可以退，而謂之退，是為縻軍；不知三軍之事，而同三軍之政者，則軍士惑矣；不知三軍之權，而同三軍之任，則軍士疑矣。三軍既惑且疑，則諸侯之難至矣，是謂亂軍引勝。

故知勝有五：知可以戰與不可以戰者勝，識眾寡之用者勝，上下同欲者勝，以虞待不虞者勝，將 能而 君不御者勝。此五者，知勝之道也。

故曰：知己知彼，百戰不貽；不知彼而知己，一勝一負；不知彼不知己，每戰必貽。

示威者唔攻擊，事後政府抽後算賬

邊個係人邊個係鬼，自己諗啦

依家佢地一定驚過我地，除非你開真槍，如果唔係每次衝突我地只會一路升級，同你死過

其實……叫班差人除頭盔之前，係咪應該叫佢地 show 返張委任證/number 喺當眼位置？保障佢地之餘我地一定會大讚佢地！

要上陳百牆

1. show委任證
2.放低武器
3. 除頭盔

推 各位今日一齊去保護陳伯

其實真係無可能
唔好諗到班狗有人性
佢地只係一班停留喺生物邏輯層既垃圾
之前咁和理非都無醒覺
依家示威升級到群打警犬
成班同類入哂廠
只會加深咗仇口

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

要警察屈服根本就冇可能
佢地已經俾人洗哂腦

呢個好

人地冇腦㗎

你咁樣做同大陸人話台灣係中國領土一樣

香港人既敵人唔應該係警察

爽就爽, 但只要有一個傻仔忍唔到手掟野埋去, 成件事就破壞晒. 所以一定要有人開咪叫停在場人士.

佢地打人出盡力打架啵

唔好咁天真

其實可以搵議員引導，雙方一齊除頭盔，個場面你都唔好話唔震撼

話警察會除頭盔嘅人一係未經歷過2014 ， 或者金魚腦
咪存在幻想唔該
對手係共產黨

真 928都係咁

推 唔做政治工具 醒吓啦香港人

連登仔去到而家仲咁天真 真係要落場比班警犬扑一次先知咩事

你地都係打份工姐
你地都係打份工姐
你地都係打份工姐
你地都係打份工姐
你地都係打份工姐

推你老母,警察又咪係想搵人打
依家比人打返就驚啦

pish

真 推得過

警民大和解！！

現場無乜人

Up

用實彈見一個射一個 射死班暴徒就搞掂唔洗煩

佢哋有咩資格割席？
一個二個都唔撚係無辜
話人哋同你去前線推你去死
但我睇你哋打人嗰陣打得好開心
屌人恐嚇人嗰陣情緒好高漲架喎
網上笑鳩人哋自殺死話人哋打人打得好嗰啲評論好有趣架喎
係咪有人攞支槍逼你地咁做？
比起盧偉聰我對呢班所謂前線警察更加反感
因為佢哋做嘅嘢係真係全部市民都確確實實見到
揸住警棍一棍一棍咁打人嘅係你地
唔好一句上頭嘅錯就以為一啲責任都冇
上頭係有責任
但係更加大嘅責任係你地放縱自己唔控制自己
將示威者當成係你地宣洩情緒嘅工具
打完人之後就喺度扮可憐話係上頭指示
睇撚到都作嘔
全部仆街冚家剷死就最啱

預祝你雙親中流彈死唔去，變植物人！

撐員佐級大遊行？

唔洗教學啦, 已經嬲到爆嘅手足一定聽唔入耳啦

不如你自己出手做左先, 你肯做有人見到
一定有人跟

推
只要有人帶頭肯做就得

咪傻啦....
發咁多次夢之後
你肯定班狗會從良?
無可能嫁.. 寫幾多相關文宣都無用
好好裝備自己啦 班狗一上到場 男女老幼都打

其實警察肯放低武器，大家罷工就夠

唔使佢地揸住支棍打返處長，唔使佢地去反咬自己老細

根本咁就冇人受傷

收埋支棍攤開雙手講“希望大家合作啲，我哋都係工作上需要，唔好要我難做，ok?”

倒戈
我保證唔會傷害你地

屌 林鄭原來同前線警員割咗蔗

推爆

如果警察下星期日除低頭盔 舉高手 行入示威者以示投降

我地唔會罵你打你 同會睇住唔俾後面既人搞你地

我地既目標係政府
你地職責係維護法治
而我地就係想香港有返應有既法治

大家覺得點？

第一個咁做，一定名留青史

幫手推。新戰線
《音樂文宣》新。香港國歌

佢哋識諗野先算

push
長期置頂

白衫落ORDER帶盔，藍衫好難唔跟

除頭盔！除頭盔！除頭盔！

吞槍

佢哋係有思考能力嘅點會咁敵視示威者呀 , 成班都徙氣 , 而家成隻過街老鼠咁就喺到扮可憐搏同情 , 成班黑警無個無辜呀

721拜託大家忍耐，唔好一見警察就屌，當比最後一次佢地，當群眾同警察開始對待之前，嗌口號勸佢地除裝備，並保證除裝備後絕對唔會傷害佢地

我識有個frd之前又係諗住考警察 乜野體能審查都過曬 不過近排佢見有咁多野發生 佢選擇咗唔做

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

真心唔好再淪為政治工具
大家都係打份工

要喺警隊做第一個除頭盔需要嘅勇氣應該不亞於真係搞革命

你個名

宜家可以團結警方市民對準政權！
我地目標始終得一個 港共政府
班黑警肯回頭是岸 我地示威者暫時唔追究佢地

推 推 推

2014已經講緊

前線攰到痺
大sir涼冷氣

以為自己立左功?
其實益左盧偉聰

林鄭想你入浩園
推你出去捱幾拳

hea下hea下又一日
唔知咁搏做乜柒

毅進畢業多出路
唔洗一定做差佬

利申: cu ocamp 四七部
仲有冇其他方向可以出貨?

ok wor

如果你真係警察，你唔放棄自己，香港人都唔會放棄你

宜家對家軍心散，叫d分裂對家口號。
拉一派打一派！

除頭盔又係出咁多糧，戴頭盔又係出得咁多糧。

警察自己諗啦

21號係最後化解恩怨既機會

不過冇抱好大期望佢地會咁做

除頭盔仲可以挽回人心

全城投訴新城市廣場

小弟有一計，"方丈很小氣"
只要吹噓"狗"很利害，支持以"狗"立國，
香港唔再需要共產黨同解放軍。
方丈向來小氣，自然會搞D狗

我先唔會原諒呢個部門
咩呀除頂帽當和解呀
有冇諗住比佢地棍打果班同行

高質
出個四七片片佢

又黎料, 講下好啦, 唔好諗住感化到警察, 當年2014年都好多人咁講, 太天真

算啦 根本大把狗真心藍 下下出盡力扑 仲對佢地有咩期望

反抗先係出路

其實我唔預期咁快就得 起碼要叫多兩三場比警察們醞釀下情緒好啲 始終唔係個個前線都mon post

做埋呢d on9 野，醒未啊，我地輸緊啊。

咪天真啦內內部一早洗曬腦
就算有好嘅 都得一兩個 點“一齊”表態呀

唔係感化..係分化

前線cum區旗

下次活動見到警察要呼籲：

歡迎警察，棄暗投明

香港平時太和平
啲gear都無乜用武之地
依家當打機咁不知幾爽

警察全體罷工 不用做政治磨芯

差佬搞遊行而我地參與會唔會connect 得到
不過應該未起步已經打大交

人工係市民俾嘅

52525， 岩，咁做就岩

根本去依地步， 警民關係已經冇得轉頭

所以就係

其實只要有狗肯咁做，好快就會有人跟
應該每次用喇叭大大聲咁嗌

民陣會唔會咁做？
唔會就要市民拎大聲公

機會係細啲 但今次關乎到警察自己條命

唔除嗰個俾人打撚死唔好怨

一齊努力

開真槍班示威者只會更拼死同班狗死過

呢個夢 612已經破滅咗！

其實真，就算有幾撚憎班狗都好，都係比班白衫比班大sir比班高官擺撚哂上枱，到最後會沒完沒了
我地要對返岩個箭頭落7婆同班狗既決策層到
咁先可以拉低呢個政府，拉低呢個暴政
市民同藍衫如果可以對返準我地既共同敵人
未來就係屬於我地既，個班高官，個班狗隊老屎忽
都就聞到陣棺材香，佢地賣港對佢地只會有榮華富貴
佢地下一代都鋪好哂路走人享受西方國家既自由空氣

相反我地一般市民既下一代命途坎坷，只會成為二等公民，包括一班藍衣警在內

希望可以真係可以聯手，咪比班狗官擺上台

上面梗係驚班散仔會咁
所以搵員佐級主席不停出信屌人將班散仔綁埋一齊無得分割

而家唔上唔落俾人擺晒上枱
班白衫幾撚陰質 自己人先要跣

講真
Offload full gear
示威者反而唔敢做d咩

做番人嘛好

警察倒戈果陣 已經可以宣布香港獨立

終聯辦想有差佬死，葬浩園。

佢地唔會嫁 做得狗既都係班學歷低既人
無獨立思考 無得做呢份工就乞食
娶埋班叫自己警嫂既女人又係弱智
今次拎正牌任打人 又可以發洩
佢彩我地都有味

ON9
佢地咁做第一個比自己伙記帶走然後玩撚死
下場慘過比示威者打

毅進仔佢哋要做condom 冇辦法 揀咁低學歷就係貪佢易控制

你敢做 我地夠膽原諒你

點解政府整出黎嘅亂局

要一位打工仔承受

打份工姐

唔使賣命架。。。。。

推 但係出嚟都要準備下

出嚟咁多次 係都要人提嘅？

推呢句

不要FF了，前線班偽進仔冇左分高薪厚職食屎都似

我六月已經講過 咪再有期待

拉攏埋佢地有冇得諗？
不過訴求要求獨立調查委員會，班狗一定唔肯

要除頭盔一早除啦 而家就算倒戈都唔係真心，為咗條命咋

暗地裏咪笑你 打完仲走得甩添

老老實實如果佢地真係咁做，我諗最後根本冇人會追究佢哋擅離職守可惜佢地可能真係未必諗到呢個情況，見佢地打人打到變晒做復仇者就知

佢哋更加睇唔清自己被用咗做政治工具

根本佢地同示威者一樣咁憎對方
點會肯認衰仔大和解

如果分化到令佢地更加憎政府同白衫，係有可能暫時和解

直接出第二閪隊支那匪犬啦

你嘅教學六月已經用過

唔好on9
當年佔中事件大把人升職

依家投降咪千年道行一朝喪？OT係有錢嫁，受傷又唔洗死仲可以sick leave

直程做番香港英雄tim ah
又唔洗咁辛苦 又立即修補警民關係
一於按章工作 罷做示威遊行

啱呀！
一齊淨化下啲狗狗

下次要用大聲公叫翻去，即刻投降，否則示威者會採取無底線武力

算啦 佢地已經俾人洗左腦

唔好諗住感化啲黑警

依家啲狗殺到興起，佢係唔會聽你講

轉前線cum區旗
割撚埋啲白衫

間唔中都開呢啲on9 post
班癲狗已經冇哂理智
個個委任證都唔帶就知咩事啦
個個只會想打到我地仆街拉哂返去
咩叫政治佢地都唔識

想試 真心

佛教：放下屠刀 立地成佛

睇到好感動 好想喊
反正都已經冇辦法 點解唔試下？

2019仲有人期望班狗企响我地呢邊。
佢打少你兩棍都谷鳩住條氣啊

可以繼續大聲叫大家散，但我諗你除裝既話，拍住手掌即散都唔係無可能

冇可能
咪做埋d on 9野好似14年咁

佢地應該擔心俾隔離左右前前後後d 癲狗扑多過俾我地掉野掉中